{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001565",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2829619840/25hotel-uiwang-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699122336222&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=60000&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=321154131&selectedRatePlan=387902735&expediaPropertyId=88394370&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "25호텔"
    },
    "text": "25ホテル (25호텔)\n儀旺訪問時、25ホテルは優れた選択です。 ここではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。 , ホテルサイズ : 50個の客室 , チェックイン開始時間:15:00、チェックイン終了時間:午前0時最小チェックイン年齢（満）:20歳チェックアウト時間:正午 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 到着時にフロントデスクのスタッフがお手伝いします。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満20歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 客室内無料WiFi（速度:100Mbps以上（1~2人または最大6台まで適合）） , 駐車案内 : 無料施設内にセルフ駐車(屋根あり)",
    "QA": [
        {
            "question": "25ホテルはどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "25ホテルではWiFiとセルフ駐車の無料特典が提供されます。"
        },
        {
            "question": "25ホテルの客室の数は何室ですか？",
            "answer": "25ホテルには50個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "25ホテルのチェックイン時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "25ホテルのチェックイン開始時間は15:00で、チェックイン終了時間は午前0時です。"
        },
        {
            "question": "25ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "25ホテルのチェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "25ホテルの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "25ホテルの最小チェックイン年齢は20歳です。"
        },
        {
            "question": "25ホテルは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項がありますか？",
            "answer": "はい、25ホテルは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。"
        },
        {
            "question": "25ホテルのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "25ホテルのチェックイン時には、付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行身分証明書の写真が貼られたものも必要です。"
        },
        {
            "question": "25ホテルではペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "25ホテルではペットの同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "25ホテルの客室ではインターネットが利用できますか？",
            "answer": "はい、25ホテルの客室内では無料のWiFiが利用できます（速度:100Mbps以上（1~2人または最大6台まで適合））"
        },
        {
            "question": "25ホテルの駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、25ホテルには無料のセルフ駐車場があります（屋根あり）。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 313,
        "QA": 440
    }
}